義大利玩完，多368人死；德國瑞士暴增確診

義大利應該會嚴重過武漢
一日新增3590單死多368人
死亡率接近7.5%
玩多幾日死亡數字隨時過左大陸條假數
伊朗就無特別急轉直下
但都維持一日死一百個左右既速度
值得留意係西班牙死多左好多人
然後德國瑞士都多左好多確診個案

y

#thankschina

grazie china

伊朗冇乜參考價值
同大陸一樣假數
呢鑊死咁多人真係黎緊十幾廿年都會全球排華

感謝中國
義勇軍進行曲響徹羅馬

中國數字起碼係十倍

你用支那條假數比緊係嚴重過啦
武漢真係應該好似之前條片咁講頭幾日已經死左十萬

有幅圖係比較由過100單後每日發展係邊揾

【新唐人北京時間2020年03月15日訊】中共宣稱「抗疫成功」，官方數據中，疫情中心武漢的新增確診也降至個位數。有武漢醫生在網上透露，這些都是政治操作，官方剛剛全面叫停了高效準確的血清檢測確診方法，方艙醫院患者未經基本檢測就被全部清空。

唔檢測咪冇新增囉

Chinaaaaa

以後瓜個d一律當普通流感

英國仲話集體免疫
未免到疫d人已經死得七七八八

其實只要醫療系統一崩潰就會係咁日本同英國佬就直接對武漢肺炎放棄治療, 病左唔到重症就自生自滅唔好搞到個醫療系統運作唔到

根本英國應該趁數字仲係唔係太高的時候 Contain

武漢一定唔止八萬囉乘1X倍就差唔多

咁搞法醫療系統一定崩潰

死亡率10%
再望下英國隻金毛白皮豬d防疫政策

致命率1～2%

信共匪，唔怕

集體免疫同自然療法一樣係偽科學
政府帶頭推廣坐以待斃真係CLS

最後全球死左5%人口

事實，但普羅大眾唔願接受

大陸成條數根本係假，連個死亡率都係假數，所以誤導好多on9 外國人以為只係2% 死亡率

過多幾日意粉分分鐘多過支那虛報條數

點解歐美會突然好似日韓大爆發咁?

沙士個死亡率特別低

點追..
英國加油

習近平講的人類命運共同體

我感染左
你都要感染

好似奧運獎牌榜咁

確診=金牌
康復=銀牌
死亡=銅牌

支那嬴撚哂

中國武漢肺炎

謝謝中國

英國好似重症先驗，可能實際有更多人中

應該意大利爆先？好似係之後啲人又去意大利、奧地利、瑞士滑雪，返曬去就爆加上佢哋冇防疫意識

點會多過武漢
你用返意粉死亡率咁睇中國
點止3千幾人死
仲要有好多數唔計
根本想當無事就算

但咁樣美國冇可能唔知
但你睇唔洗早一個月
淨係早一兩星期
美國同戇鳩冇分別

姐係支那報細真實死亡率

同感染人群+人口老化+醫療崩潰有關
南韓0.9%

新聞話佢地嚴陣以待
但影住佢地個個唔帶口罩

個意大利朋友話買野食排好撚長龍，好驚中招

今時今日仲有人信支那數字

鬼佬肯戴口罩未

一個病
睇清晒唔同國家嘅人同政府嘅愚昩無知

啲鬼佬成日叫人唔好cause panic，網上睇討論都睇唔少，好似好不滿個病毒搞到咩活動都冇晒，要堅持繼續豁達生活咁

呢d抵佢死,唔係話我黑心

幾時去新西蘭感染你條仔?

日本咁撚勁既
突然控制到

大陸啲假數據 仲要最近聽落冇太多case確診
搞到啲人以為中國已受控 外國大爆發

心理學黎講係必經階段, 逃避現實

比錢唔驗咪得囉

仲會比WHO 讚

呢個Page有冇link？thx

後尾肯封關

武漢啲數據係作出嚟 點解要拎嚟同意大利比

最撚on9係歐美諗住閉門打波

日韓一爆就已經停哂聯賽

仲有人信極權國家數據先出奇

信WHO

求推

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

日本人係硬頸
但都唔係蠢既。。。

日本開始減慢
口罩生產大國
好似真係有啲效

日本人衛生意識又高

樓主話明大陸條數係假, 咁仲點推斷到話嚴重過武漢?
樓主一係ON9, 一係五毛

真，grief既五大階段頭兩個denial & anger
match到100%

不嬲花粉季節都慣左帶開口罩
只要夠口罩全民都會帶
又衞生

班白鬼衞生意識差劣

邊度搵到呢幅圖

知道自己就黎要死之後denial and anger

併發症死 唔計
直送火化 唔計

之前仲個個話日本一早封中國就唔駛搞到奧運無左

依家日本控制到 但全球爆 咪又係要postpone

英國打算反轉黎玩，因現時數據顯示死亡集中響老人家，索性困住全國所有70歲以上的老人在家幾個月，然後集中醫療同隔離資源響重症，其餘輕症唔醫唔驗留響屋企（由得佢惹埋全屋人），變重症先好去醫院咁

奶共的教訓(雖然唔會反省)

日本人居家隔離真係同你係屋企隔離足14日,
個情況有d似香港咁
呢個病主力係睇公民防疫意識

日韓都升得雙位數？
姐係開始完？
所以東京奧運唔通

感謝中國

意大利個源咪又係芝麻人
根本係生化戰

文化問題
有病先帶口罩，反而一百年前識帶
食個飯都2-3粒鐘，口水噴足咁耐
打招呼又攬又錫，陌生人都係咁
個人衛生差，唔鐘意沖涼
加埋輕視個病，its just a fucking flu
同埋歐洲某啲國家係住得幾密 eg.意粉
唯一有用嘅係班人病咗真係會留係屋企
Btw日韓實無班歐洲佬爆咁勁

瑞士挪威中招人口比例計 排 第二、三
搞咩呀

係咪同意大利，德多往來

重創世界經濟.......大陸好波.

800萬

奧運照按時間表搞
但無外國觀眾 無外國選手

佢係無能力驗了 已經爆咗 多個政府高層都中招死亡
呢個時候若有外敵 亡咗國了

求幫推
係LKF 叫鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

我地認知個病毒係SAR 2.0

最初武漢爆嘅時候有人話成地屍 最小10萬人中

仲要人多謝佢情況就似二戰德國入侵完波蘭、法國，之後要佢地多謝德國。

瑞士就係講德文法文同意大利文
肯定多

睇下睡士幾多德甲球員就知

蝕死

邊有人敢入侵佢地
陣間中埋肺炎

全部當自然死亡 沒事兒

我們萬眾一心，冒著敵人的老婆

仲得參考係伊朗咁極權短期都爆咁勁，支那邊可能咁少

係意大利誠實過支那

唔死至少十萬人又點會令到中共肯封城

咁你就知支那條數肯定唔止咁樣

法西斯主義國家
睇下班支那會唔會係意大利大大聲
俾人鑑生打撚死

武漢一千萬人 最早期已經講緊全城醫療崩潰
邊有可能過多一個半月仲係8萬確診

Grazie al Partito Comunista Cinese

我真係唔敢肯定啲鬼佬係咪咁諗，
依家佢哋爆到七彩嘅時候有冇啲鬼佬仲喺度覺得中國嘅做法先係最好，其實我唔明佢哋諗乜，一路喺度讚中國，一路喺度排斥亞洲人，痴撚線。

讚中國既係官方
排華係民間

都唔係㗎當然唔可以叫好多啦。

你有無諗過外國好多中資公司
情況同香港一樣
多到你唔信

望就望佢地唔會俾支那洗到腦覺得佢地係救世主
同埋唔會因為經濟差更奶共

google下咩叫神根區
仲有佢地一百年都無遇過大疫症喇

垃圾歐洲賤種
睇下我英幾強大
唔檢測就唔會有確診
學下野啦

到底幾時先會完

唉，好想過返正常生活

你試吓惹到人 唔止村八分你闔家 直頭村十分

求幫推
我地都唔想香港變義大利架??
咁就要叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

CLS 5% death rate ga 拍得住Spanish flu 都敢玩

因為有帶口罩

10%重症率都死啦

搞得成但係無人嚟
變咗亞運會

點解意粉可以死咁多人...
西德法就快過南韓頭

洋人實報，蝗蟲虛報

武漢只係唔公佈，支那人都係冇咩衛生意識，真實數冇可能咁少

好想快啲完⋯

求幫推

要叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

我睇到都覺得好好笑
佢地啲人真係有啲會好讚嘆一個星期起間醫院 鎖城唔比出入
但又唔肯面對現實如果真係咁做 佢地會唔會咁順灘

所以要不斷揾Source去講番支那點害人害物
好彩有報導講到明啲罩係義大利同支那Deal番黎而唔係pure donation
同埋德國都有比罩義大利

遲早全世界停擺一個月
咁樣的話可唔可以快啲…

巴打唔好意思, 我睇左好耐都唔知你講咩

有啲似末日電影咁 資源集中返有價值/病重既人身上⋯⋯好現實

睇到啲數字真係心都寒埋 btw支那国聲稱佢哋嘅個案少咗 但係我覺得關要繼續封（雖然唔係完全封哂）唔好俾佢哋落嚟 因為佢哋個數字係假嘅 同埋千祈唔好以對支那人擁落嚟嘅現象鬆懈
歐洲再唔撚戴口罩就真係冇撚得救

村八分係日本社會上嘅終極懲罰 成個社會杯葛你 村十分即係連收屍同救火都唔會幫你

下？
其實日本本身就唔多
硬係計隻船入去姐

但佢啲做法啦喎
得啖笑

唔係嚴重過武漢
係武漢既數字是假的

天真嬌

中國 日本 伊朗 呢三個國家數據一定假

瑞士夾响中間實大獲

白鬼

danke china

vertraue china nicht, china ist arschloch

瑞士本身就係一班唔想做德國人嘅德國人
唔想做法國人嘅法國人
同埋唔想做意大利人嘅意大利人合成嘅一個國家
就好似香港人同支那人同種
但香港獨立咗咁

馬來西亞做咩多左成倍

唔戴就打柒佢啦垃圾
你係歐洲戴口罩俾人打柒咗啦
仲講呀

欣賞佢既創意 當做實驗咁囉
其實困徒困境黎
6成人抗體 就可以有效斷晒傳播鏈
令其他4成人都唔會被感染

咁你想做抗體果6成 定無事果4成
咁梗係人人支持 但自己匿埋
等人地中晒有抗體唔會帶菌先出番黎啦

太睇小綠卡人數

明明個日寫真數 萬幾人一日
個日之後 又急降到千幾一日
再之後就每日好清晰咁按比例下降

之前痴到可以講明3月尾會無事
再睇下確診同康復數
嘩 好撚準喎 好勁呀
假撚到喊

要無確診 其實唔難
唔驗咪得囉
個病徵一模一樣都唔驗
就算死左 都唔驗
咪無確診囉

求係對面post 留comment 幫推

北韓呢

佢地概上帝呢

求幫推🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

不要令香港變歐洲

要留係香港的鬼佬戴口罩!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

早幾日咪有個確診咗嘅㗎佬
特登出去飲酒
仲傳染咗個女陪酒
依家間舖諗住告尻佢

計埋中国啲隱藏死亡數字嘅話

大數據指一周後感染人數超過廿五萬人
一齊睇下準唔準確

中華人民共和國
意大利特別行政區

想問下呢個係咩網
見個個都用呢個

鍾意中國政府
憎中國人

多謝支那

快d死多幾千幾萬件先好 咪如果邊識驚

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"

留名等睇支那報嘅數俾意大利過頭

因為佢地淨係諗住出事先做野，點知出左事果時已經救唔到

因為醫療系統一崩潰就唔係死肺炎果幾%
連本身有長期病，排隊果堆病人都會有事

仲信唔信支那個death rate呀

歐美最大問題係唔夠口罩
早期爆個時被人搶晒罩
佢地未經歷過sars
唔知口罩係戰略物資
都爆發時已經無可挽救
於是只能封城,唔俾人出門口
走返武漢條舊路

如果一路唔戴罩
睇怕會有更多武漢2.0,3.0,4.0
最大問題係冇口罩連工都復唔到
都而家武漢封差唔多兩個月都搞唔掂
就知幾恐怖
成個歐美隨時癱瘓到6月
如果有第二波
就更加收唔到科

呢個香港時間3月16凌晨出

-意大利同西班牙死亡速度比支那同期高
-意大利單日死亡人數比武漢任何一日高

嚴重過武漢？武漢最少死咗一萬人喎

萬人宴

難講，你上twitter reddit走轉而家好多人都真心多謝中國(派醫療人員同物資個d公關show)

D病毒係咪識自我複製? 傳到畀咁撚多人

唔好咁快下定論
日本個人衛生比歐州好，又肯戴口罩，雖然驗得唔多，但未必爆得咁勁
英國可能未到時間，要睇埋下星期先知

This is the art of P4.

武漢封城前有五百萬個計時炸彈走咗，同埋之前之後都有支那人食退燒藥週圍走

邊到有下定論我只係講個approach

雖然我都相信日本唔太差 但日本仔test數量連英國一半都無 2個數字根本唔可以做有意義嘅比較

沙士計全世界嚟講係低，不過如果淨係計香港死亡率講緊係17%

Thanks china

其實應該係排亞

係唔係打唔贏貿易戰用那渣招

免乜鳩
隨時變種
照足 plague lnc咁全球剷都似

其真好多政府都想死咁多老人，減低醫療支出

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

德國data係假⋯？
但佢醫療應該唔差
唉好亂啊

十倍應該冇可能啦，11月17第一單case,1月尾先開始做野，個半月比佢慢慢爆

地獄過武漢
意大利仲要搞咩露台音樂會
但佢哋房屋之間距離咁近
真係，成個歐洲停一個月先有機會停
陳沛然分析過封城28日先有成效
歐洲處理好自己之後，我諗應該到東南亞爆
到時有排都冇得周圍飛
唉，唯有希望美帝快啲研究藥同疫苗

我就嚟痴線
歐洲班人為咗錢唔封鳩支那
到依家爆啦就要鎖國滅國
點解咁短視？
點解歐洲d政客仲咁幼稚？
Dllm，你班仆街睇到八九六四應該一早就知道支那不可信
點解係呢種時候仲會覺得支那會嚴格把關？
如果一早封鳩支那
嗰條支那上海臭閪八婆就唔會去到德國！
就唔會傳染俾意大利！
就唔會野到成個歐洲，
成個世界都係！
究竟幾時先可以有返正常生活？

樓主係咪唔識分瑞典同瑞士

重記得d鬼佬之前話死亡率得2%，唔驚

人地真數 點同大陸d隻數比

Thanks China

最近已經吹到話變左種

好多bot嚟
bot溝人咁

奶共係有代價

因為d on9鬼佬仲死唔戴口罩

唯一可能性係心諗 屌你班友都係支那人 咪撚過嚟啦

而家都係

一定有真心膠
但網絡統戰係支那嘅重要一環

歐洲

歷史性突破！金牌榜榜首由非洲國家奪得！

應該唔係 死嘅通常係老弱

陰謀論咁講 世界各國無作為可能係為咗清除低端人口 以削減開支

以中國為例 社保養老金財政壓力大減

鬼佬衛生

意大利確診數多過中國既話就顯得大陸仔條數假

輕微病徵醫唔醫都唔會死……

唉 真係玩撚完
但支那條數由一開始就係假數
無乜參考價值

估計成個支那有可能最少2千萬人確診

信WHO，唔戴！

新式治療法
放棄治療法

環保撚或成最終勝利者

點解南韓死亡率咁低
邪教班人都後生仔定老野黎架

醫療設施唔差，好似係

你邊度睇到德國條數係假

我啲去左外國讀書既朋友都話依加帶左口罩係中國人既就打 唔帶口罩係中國人打得再甘啲 但問題佢地唔識分中國香港日本同韓國人

其實想幫佢地平反一下 我有幾個住歐洲既鬼佬朋友 我都有同佢地講口罩重要性同埋唔好信WHO，佢地同我講其實真係買唔到口罩⋯⋯⋯

意大利做要係咁短時間爆到呢個數 中國仲要一早有呢隻毒 可能一早就爆發緊 未輸出到其他國家都唔會講出黎

有幾多政府高層死咗?

見到個傳染同死亡數字
有邊個唔驚呀
正常人都會戴

死亡率要睇Closed Cases

佢whatsapp Cap圖講啊
我自己半信半疑

cap圖講緊Milan，唔係德國喎

Chain is asshoe

邊戒口講？

你有冇睇到第二幅圖
不過德國無事就好，係咪好似南韓不停驗？

sor 睇唔到

德國有咁多確診但係死亡率低係因為依家有小小病徵都會直接做test，同埋trace back同接觸者做到好。

做一個快速test同一個full test，full test 大概要等半日就有結果。

有好多確診嘅人其實係好早期就發現中招，唔係去到中後期先知，所以先未有咁多人死。

我想知點解意大利死亡率咁高

但係我發左達，你要仆街

即係德國＝南韓，都幾似？兩個國家一樣狂驗，人均床位排名都差唔多
唉，希望德國可以快啲處理好啦…去救下意大利

我覺得
你個醫療體制係點
就睇餸食飯
大陸好似係衰交叉感染
入咗醫院又隔離唔到
先咁Q大鑊
其實個個話英國鳩
我覺得佢幾醒

病咗既肯定週圍走
依家考驗衚國會唔會帶頭封關
如果個個封關，歐盟即係解體咁滯

最慘係死極都仲有人 支那人同蝗一樣
春風吹又生

早兩個星期先有日本人啊伯中咗要居家隔離都連續幾日去餐廳同去做尖

利申住日本

更加證明支共數字好撚假

隨時已經過百萬

而家應該過百萬

習大大呢招勁，應該可以消滅大部分西方國家

支那國生化攻擊成功

法國 條數未update???

瑞士 條數都好癲

仲有馬拉、希臘 呢d 都無啦啦單日百幾單？！

佢再爆落去，大陸都會再"被爆"多次，唔係就顯得官方數字太假

要感謝意大利，冇佢地個世界就唔知武漢肺炎真實死亡率。

話哂都係G7 已發展民主國家，條數應該有8，9成可信。

搵件支那仔係 天台播歌
再搵另一件係樓下嗌句意大利文

= 全部意大利人都好奶共？？？

遲啲到我哋歧視返佢哋

一般認為佢太早冚牌，呢個做法suppose係好似去到意大利咁絕望先做。以重症率15%來計，短時間內數十萬重症毫無疑問會摧毀所有醫療系統

我估佢係計過數
認為英國變成咁係時間問題
預告定啲人民，俾定心理準備佢哋

eg.你有兩星期嘅時間接受你老豆中咗就唔會救嘅事實，點都好過你老豆病重你先知唔救

咁德國暫時又未有南韓咁爆…

德國政府已經預計咗武漢肺炎唔會咁快完，至少都要等到下年有疫苗先會完。德國財庫水浸，之後比人鬧太保守。依家政府話會全力幫助同資助私人企業，就算完全停工都唔怕。

醫院嘅資源好充足，入面嘅醫生護士唔係戴普通外科口罩，係戴防到病毒嘅口罩（ 3M aura 1862+)+ 眼罩 + 保護衣。如果你係去test武漢肺炎，佢都會比FFP2口罩同防護衣你戴。

救唔救到意大利就冇人知，因為意大利依家基本上係醫療系統崩潰，要有一段時間先可以recover。

果然有自己工業係唔同啲

感覺上德國政府好似係歐洲做得最好嘅一個

又唔係
澳歐美白鬼唔當係一回事㗎
照玩食飲 一切如常

集體免疫係有充足疫苗既情況下係有效既 靠七成人口中招黎拎自然抗體真係玩完 啲鬼佬真係當左流感 好撚痴線 老弱殘冇得救全部死晒

神之子計劃
只有被神揀選既人先可以生存落黎

多謝晒支那

就咁睇 支那又無特別作數喎 如果其他國家都無作數

意 西 德 瑞

德國 西班牙 死亡率幾多先 ?

意大利個死亡率係明顯高過其他地方 ?

有報出黎嘅 成十日前
醫緊 同 無報嘅無人知
唔係佢會求美金？

叫佢地自制紗布口罩啦。

訓左幾耐
湖北省條數細過武漢條數記唔記得
一開始淨係其中一間醫院都成地屍袋
但個每日總數話死左十幾廿人

再加埋訓係隔離既隔離營
果啲人應該已經消失晒連數字都唔係

要同佢地正視聽，果d物資要俾錢架

少少升幅就嘈生哂
全球會感染幾億人呀
接受現實未？

英國會後上奪冠

駛乜咁肉緊姐
燒山教睇trend呀
我同你都無數係手 信唔信都影響唔到乜 偏向唔信就做好d個人防護 好事黎

其實好多已經無驗
真實既感染個案係比呢個數字多好多

亦可能咁扯高左個DEAD RATE

首先無人知會有幾多變重症，以其他地方約15%重症計就講緊幾百萬人。完全放任就會令到呢批重症集中響黎緊一個月內出現。

再者現時未能保證中過嘅一定有抗體，亦不保證呢個抗體係可以抗埋其他變種。即係好返係可以再中變種。